澳門供應商高雄掃貨想搭「韓市長」韓國瑜：可以到澳門選特首了

澳門供應商高雄掃貨想搭「韓市長」
韓國瑜：可以到澳門選特首了

（韓國瑜與澳門供應商聯合會一行人會面。）

澳門供應商聯合會今（19）日率50多個供應商拜訪高雄市長韓國瑜，韓國瑜獲知自己在澳門人氣高企時，笑說可以到澳門選特首了。

澳門供應商聯合會一行51人下午1時半與韓國瑜會面，澳門供應商聯合會會長葉紹文說，此次到高雄參訪，呼應韓國瑜的「貨出得去」口號，前日至今，已經向高雄當場採購港幣310萬元訂單，未來一年會向高雄採買超過港幣3,000萬元農漁等產品，但要等韓國瑜到訪時再正式簽約，並指韓國瑜本月底訪澳，會好好接待他。

韓國瑜則表示，澳門人口並不多，本來只有41萬人，現在長住人口有70萬，但澳門一年遊客有4,000萬人，高雄產品打進澳門，有機會讓這些遊客吃到來自高雄的好東西，且澳門有機會成為跳板，幫助高雄農漁產品打進葡語系國家市場。

（韓國瑜與50多位澳門供應商聯合會成員合影。）

韓國瑜之後逐一與供應商合影，笑說能幫助高雄貨出得去，不只是合照，「要我翻跟斗都行」。期間韓國瑜見到供應商排成一列等候拍照，笑問葉紹文自己在澳門的知名度如何，得知自己在澳門也有高人氣，韓國瑜打趣說「看來我可以到澳門選特首了」。

韓國瑜拍完照說他每握一雙手，就希望對方可以多採購農產品，高雄還有很多好東西，希望供應商盡量多看多買，一位澳門供應商脫口說出「我們最想把韓市長買回去」。

（編輯：梁翠婷 李倩瀅）

澳門發大財

戇鳩，到你靠出口中国
到時壓你價，你又無即時渠道去賣
發你老母大財咩

事實澳門根本冇人識佢 發佢老母財

第三次國共合作

買得3000萬，香港倒落海都唔止6000億啦

真係痴撚線

又係呢招, 永遠剩係識標價錢, 唔敢標重量, 上次已經俾人踢緊賤價賣蕉假大空

澳門賭場一個廳一日都唔止3000萬啦

聯共反美

痴線都可以做到高雄市長

證明台仔個腦都係

成班台狗都痴線, 非常合理解釋

唔駛用呢d野證明啦, 一早知

韓國瑜則表示，澳門人口並不多，本來只有41萬人，現在長住人口有70萬，但澳門一年遊客有4,000萬人，高雄產品打進澳門，有機會讓這些遊客吃到來自高雄的好東西，且澳門有機會成為跳板，幫助高雄農漁產品打進葡語系國家市場。

所以話呆灣佬無知係無錯, 馬交每年4000萬遊客中有幾多%係來自葡語國家

邊個會嚟澳門買台灣嘢
當人智障咩

俾人踢爆賤價賣蕉

農漁產品
自己釣到既靚魚唔內銷, 搏政績拎出國外賣

台灣北部好d
南部人就真係蠢到+01

高雄向澳門借鏡引入活雞？

啲蕉仲要賤價搶農民

無知程度世界第三有咩問題

真心冇分, 同一般香港人比都係on9

鑑於上年台灣太陽太好香蕉大收賣唔出, 今年預先賤賣

同第一世界比都係on9